唉 不敗奪冠真係唔易

下年請早啦利物浦

唔care,平常心

睇我利想唔想啫

我地夠豁達唔care

愛華穎今季不敗奪冠

奪冠（聯賽盃）真係唔易

陣間就反cup啦 你同我定

冇出vvd唔計

同市光榮

英超不敗永遠只有雲加做到

阿士東今季得

你覺得我地會care呢d杯仔？😅

愛華頓定阿士東呀

有占士果隊

維拉不敗奪冠

哈哈。

愛華頓未輸 老友你7左

咪燈

平常心

平常心 預咗輸 唔care

你趣緻到